講真如果曼聯今場失分既話要我今年唔打J 都無所謂

求下你
和就夠唔使輸

今年=一日

已經好難忍

跟

頂多六十分鐘